屋企養貓係咪唔應該裝吊扇？

窗花更重要

已裝窗網，驚隻貓會跳上吊扇整親自己，諗緊裝唔裝好

痴張紙巾上去就可以玩傻隻野

我屋企有裝，五年了無試過有事。

利申：有三隻貓

裝唔裝就睇自己啦
係擔心既就唔好裝
人地無事唔代表你隻貓唔百厭